灣仔撤退時入左酒店避 之後就無左消息

有無人嘅朋友有同樣情況？
地點係灣仔英迪格酒店
有人去左酒店問都無消息

小心酒店有狗

仲入酒店

靚酒店

酒店。。。

點解仲入酒店
今朝咪講左酒店有狗

個個朋友無上連登

佢屋企人講左？

睇到格離post 應該比人拉左
經一事 長一智 下次會教佢多d
唔該晒各位

灣仔Indigo酒店放示威者入酒店避再報警入去拉人

講左好多次唔好再去酒店避 唔好住酒店 酒店九成都係深藍